早晨

好勁

做緊咩

濕晒未

入我未

入你中路

扮工

又係由朝坐到晚？

3路比你入晒

我gk爆你

同我打未

早

熱定凍

今日開始涼涼地

攬我未

驚比你啲女打

Join them

埋唔到堆 個個都咁撚索

早你老母

Pm me name

88

我愛你

77

邊個敢你面前話自己索

幾點訓

Pmed

你啲女兵

我都想要

你大把啦咁貪心

要埋你就差唔多

咁7咁mk既野你就學到足

想紋個雲字係小腿

紋個鳩字係額頭仲型

係就紋個柒字

想睇

小雲寶寶

你靚點

想改名做小浮雲寶寶

臭雞

Hi

勁 菁英

濕濕碎 平時用腳玩

好撚勁 我鐵牌

教你用jj上金牌